### 재료

- 양파, 파, 당근, 양배추, 계란, 버터, 햄 (슬라이스), 채다 치즈,  케찹, 황설탕

### 조리법

1. 양파, 양배추, 당근을 채로 자른다
2. 파를 가로로 반으로 자른 후 자른다
3. 계란을 꺠서 넣고 여기에 준비된 야채를 넣고 섞어준다.
4. 프라이팬에 버터를 녹이고 여기에 야채를 올려 조리한다.
5. 야채가 익으면 접시에 담은 후 빵과 슬라이스 햄을 올려 굽는다.
6. 빵을 앞뒤로 구운후 야체를 올리고 햄과 (채다)치즈를 올린다.
7. 채썬 양배추를 올리고 케찹과 설탕을 뿌려준다

